［突發］遵理響應85罷工

【8月5日(一) 全線分校停課，暫停開放及服務】

遵理集團全線分校的課程將會在8月5日(一)暫停一日，而各分校亦將暫停開放及服務。
本校將陸續通知受影響的學生，由於課程安排緊密，為免學生學習進度受到太大影響，部分課程將會上載遵理官網讓有關學生登入觀看。詳情請參閱本校網站之補課安排，而受影響學生亦可登入遵理網站/稍後前住分校櫃檯申請免費調堂服務。
.
由於8月5日為JUPAS 放榜日，遵理總部、環城海外升學中心、遵理日校部專線、遵理持續進修及專業教育部(提供2+1 英國大學銜接課程) 都會維持運作以幫助各位學生及家長。
..
如希望報名或查詢課程，可登入遵理學校網站報讀。
.
#注意安全 #安全是首要考慮
#香港 #Hongkong
#不用再inbox小編已factcheck
#2019dse #dse2019
#2020dse #dse2020 #2021dse #dse2021#2022dse #dse2022

85紅隧很塞車

原來8月5放jupas